休息日

我係理大入面發左兩日夢既condom仔 我好好彩可以走到出黎 搵到個安全地方沖涼同休息
兩日啦 我兩日都發緊一個好似64既夢
夢入面睇住好多前線手足中彈一個個血淋淋地受傷 要FA做急救 後勤絲一個一個又喊哂口 成身發抖 我唔想再睇到禁既畫面

聽日
一架車

一個人

撞

死

狗
活得出來
死也要回去
救手足
有責任
如果我係夢醒唔番 唔緊要精神同在
我好多野仲未做
但香港有更重要既野等我做
復仇者聯盟有第二次機會
我更要珍惜第二次

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Condom夠出面救你地嗰班condom咩
送頭式救你地
但入面班人出黎投降
你地傻撚左呀？

贏輸都一齊
唔好將一次得失睇成所有⋯

你睇住人人都會睇住你
珍惜仲活著可以繼續行落去既機會！

你理解錯左

救人嘅手足就condom 叫你唔好守係要守
聽日仲要出去送頭? 你對得住為咗救你犧牲嘅手足??